是次行動主題曲：Another Kitchen 示威

拋磚神人剪MV

Another Kitchen

示威

作詞：雷樂欣
作曲：Another Kitchen
編曲：Another Kitchen
監製：Sammy So / Another Kitchen

天一光我就吃驚
發生千百樣事情
世間怪事未平靜

我的知覺被叫醒
決心扭轉壞事情

搖著旗幟
對著大門唸詩
喊著口號十次
抗議著誰無恥
誰話無知?
有日成為歷史
這或許動搖了
政 治

聽到反對就喊驚
看都不看就話明
各種錯誤未承認

我的知覺被叫醒
要迫到你做回應

搖著旗幟
對著大門唸詩
喊著口號十次
抗議著誰無恥

然後將請願信
遞進你的手指
你扮作很明白
其實暗中鄙視
你根本沒有
在意我的心意
太沒意思

其實明知
這腐敗難停止
要是不願嘗試
最後亦無人知

事到如此
再別活埋良知
要大膽地嘗試
控訴腐敗和無恥

連示威請願也
當沒看清聽不見
你扮作很投入
其實有幾正義
你根本沒有
在意我的心意
太沒意思